頭先同新同事食飯，佢叫熱飲比我地笑到佢一棟都冇🤣

大熱天時為左慳果兩蚊飲熱飲，肉唔肉酸牙

唔洗問又係d 90後啦

你好得閒牙🤔

樓主走先 我頂住

牙你老母臭閪咩

應該可以同個契爺post咁玩返十年。。

樓豬你邊區做嘢熱飲只係加兩蚊？
你喺果區做嘢我諗你算係人工偏低，快啲轉工啦。

頭先同新同事食飯，佢叫凍飲比我地笑到佢一棟都冇
男人老狗唔識欣賞熱飲，肉唔肉酸呀

牙你老母 走數撚